有冇人鐘意左一個好耐冇聯絡既人

耐到已經係3,4年冇見過冇wtsapp 冇任何聯絡
分分鐘人地連你手提都唔見埋

---------
其實好耐之前已經鐘意過佢
大家都有互相試探
但最後都係無疾而終
之後都有同其他人一齊過
但近呢半年 唔知點解會成日諗起佢
唉

有

噉大家單身咪搵吓人lor

好矛盾 點樣可以鍾意一個好耐冇聯絡既人
係鍾意人就聯絡佢

咁耐無傾過見過
無啦啦揾返人好唐突
我就無呢個勇氣

可能初時大家都想對方揾大家先
但係點知永遠都無人行第一步

lm

同埋 都真係唔知對方宜家感情狀況係點
唔想打擾人地

你唔問過又點知呢...
人哋有仔唔俾你溝就自然縮㗎啦

食個飯就叫溝人咩
食飯咋wor
你估食人隻豬咩

試都唔試就抵你唔會有結果

你男定女先

可能初時大家都想對方揾大家先
但係點知永遠都無人行第一步
.
無見2年試過whatsapp佢 問佢出唔出黎食飯
佢問我係咪叫埋啲中同
我話好呀
之後佢不讀不回
依家都過左年幾囉
算啦 我都唔想煩住人
利申 女

我上星期先搵番個中學同學
以前有互送過少少野 幾年冇聯絡
佢係我樓下番工周不時見到
我畢業完最近搵到工脫離廢青先敢搵佢
問佢拎電話又肯比
Whatsapp寒暄幾句又傾過下計咁
不過其實都係得我撩佢講野
約佢食個飯/睇戲/出街全部reject晒
唔知點咁⋯想了解下對方先姐
我依家都係硬住頭皮扮無野繼續撩佢傾計
不過好明顯覆得隔勁耐
由幾個鐘覆一次>一日得3、4句
睇下自己堅持得幾耐...

你放得低咪ok
唔敢講一世, 但好多人十年八載都放唔低

真 唔試真係唔知 唔知算唔算成功例子
自己係俾人搵個個 以前同人鬧左交 而無聯繫兩年 自己其實放低左好耐 中間換左電話 號碼都無埋 又鼓唔起勇氣搵返人最後連想道歉都不了了之
係有日錯手accept 左一大堆ig 唔知就accept左埋佢
佢搵dm我先 後尾輾轉先一齊左
唔算耐 但開心既回憶有好多 諗返都幾慶幸佢有搵返我 因為自己本身份人唔會咁做
所以咪試下 衰左最多都係厚臉皮樣衰一陣
但一個唔該得米就唔同講法
試下啦 衰左都好 個心唔會有遺憾囉

冇見2年 差唔多可以放低 一次撞翻又翻翻黎
再睇翻原來佢一早已經unfol左我ig
好傻 不如同自己講早啲收皮好過
人地都可能唔記得左自己

你係唔係神交

其實你咁做人地只會愈黎愈唔鍾意你, 甚至講埋俾其他共同中學同學聽,
其實傾得開心發現對方都冇地自己有興趣先好約人啦,
人地reject 你就應該減少聯絡, 搞到宜家人地做到咁出面有咩謂

其實傾得開心發現對方都對自己有興趣先好約人啦

我都有個中學女同學，中學個陣唔識點樣吸引佢注意就成日搞佢，佢又搞返我，畢業一年想同佢表白，但係我冇勇氣

我試過 最後一齊左

艾豬呢 follow試下水溫咪知

一直都有互相follow

我有佢ig都冇用
佢唔多玩ig
我成日特登post story 佢都冇睇
想stalk下佢平日like咩post 都冇

snapchat呢ching
兩樣都冇 一係有private ac
一係毒女 後者冇得搞 chilunsin